Які існують типи даних у Javascript?
--
Undefined
Boolean 
Number 
String
BigInt 
Symbol 
Null
Object 

У чому різниця між == і ===?

Обива являються операторами порвівняння. Різниця між ними полягає в тому, що «==» виконує приведення типів різного  типу   перед порівнянням .
Наприклад:

let num1 = 5;
let num2 = "5";

console.log(num1 == num2);true 

Оператор "==" виконує конвертацію num2, з типу string в тип данних digit, та повертає результат true
Однак,якщо  викорастити "===" оператор виконує строге порівняння без приведення типів, та поверне результат false.Тому що вони мають різний тип данних
Зазвичай вважається найкращою практикою використання «= = = =» для порівнянь в JavaScript, щоб уникнути несподіваних результатів через примус типів.

Що таке оператор?

Оператор виконує якусь дію над операндами наприклад оператор '+' виконує складання:
let sum = 5 + 5;
console.log(sum) / 10